圓方手足聽住

有咩事衝入戲院，好多走火通道呀後門個啲
有咩事小心

九龍站一大堆狗

推到圓方手足睇

入到去，好多後門，後樓梯，出到去就世界

Tui

【沙田】

下午約 5 時 45 分，示威者退到沙田源禾路，用雜物設路障並放火，防暴警察快速推進後制服多人。

唔好再轉場了

推2

推

行去Sky100(ICC)有得落西隧巴士站

點解唔係商場就算 關門咪轉場

西隧有狗

點會走到去圓方。 果邊係西九龍警署總部

唔知死？

大把人喎九龍站